除左抗爭之外，仲有好多野做

由於現場留低好多垃圾，已經有學生自發性去執，有冇巴絲收工一齊去？

[幫推] 警犬催淚彈掉記者Reddit Post